各位巴打你地好 小小分享同立場

我係一個和理非中坑 2014年嗰時都算半個前線 過後亦已經對香港死心. 近日感動有感, 但我都係繼續主張唔做違法嘅事. 咁可以用乜嘢手段來抗爭呢？
當年我都有PM過大台. 內容今時今日繼續適用. 既然我哋可以有幾十萬人出黎咁點解仲要「遊行」呢. 又要申請不反對通知書遊完又冇作用. 其實用合法既不合作運動唔係仲好咩. 幾十萬人係行人路行. 鍾意叫口號就叫口號但係唔好出馬路. 或者有幾萬巴打絲打閒日得閒. 大家可以係中環嘅天橋打下機hea下. 想舒服啲又可以搭個的士或者開車係hkex附近遊吓車河. 唔洗多 千零部我相信成個中環唔使郁. 唔知大家覺得點? 仲想多謝年輕人嘅付出🙏🏼